Viutv99台 抗疫院線 週六好戲勢 逢星期六 (6)

【今晚8:30有《週六好戲勢：掃毒》!】
古天樂 X 劉青雲 X 張家輝 三大影帝鬥戲！
邊個忠邊個奸，邊個奸得嚟又有少少忠，
邊個忠得嚟又透露咗少少奸嘅微表情，
剩係睇當中嘅演技細節，都夠你慢慢嘆!

古天樂 Louis Koo Sean Lau 劉青雲 張家輝 Nickcafe
#週六好戲勢掃毒 #掃毒
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

條女乜水

其實個body真係幾正

poyd

好想同條女做愛

CLS結局

心照一生

dont know watching what

古仔續集變左奸

我睇左d咩

得古仔有避彈衣？

Rubber

Rubberband真係好正

做咩要衝出嚟明明古仔有槍

成套戲最正係首歌

中咁多槍都唔即刻死

cult片

要J 圖？

Wtf爛到咁仲有續集嫁？

好鐘意呢首歌

又硬食機關槍

變性你都啱

真 香港樂隊

再起歌

根本由頭到尾都狗格

有呀

刀完山未啊
煽情

扮魔童叔叔幫悟飯擋

叫咩名

係 依家都仲聽緊

首歌最好聽

下竟然

咁就完

想睇佢條J

所有片種岩用
呢套野乜都有
大雜燴

佢地合作果啲成撚日都總有兩個死

仲有續集？

精彩

Same

完得咁撚突然

之後仲有拼了所有

唔同故事？

爛尾到張嘉輝真變黑仲好睇

全套戲最正係首歌

唔同劇情黎

黑警

拆鳩左個地鐵站丫嘛

咁都唔死
古仔要坐幾多碌

咩歌

但完全唔關事 班底都唔同左

爛到咁都開續集

又end得幾爽快

千祈唔好睇
套嘢仲戇鳩過呢套

泰國篇完咪好囉

呢個故事教訓你做25仔才能笑到最後

原來明珠台做奧創

首歌最正

第二集仲爛呀

垃撚圾

比狗睇

2013 年真是奇片迭出，不看過最後一部電影，也不知如何總結今年成績。由《掃毒》到《風暴》，再到《救火英雄》，真的一浪接一浪，目不暇給。這三部電影的爭議性好大，都說電影不合理，誇張，違反人性。犯駁地方，每部電影都有，只是你能否接受。正如你的朋友，總有缺點，但是，你跟他一起，有一些開心，你就包容。

對於三部電影，勝在好看，拍得專業，非理性但是娛樂上乘，刺激，過癮，全面蓋過不合理。《風暴》不合理嗎？炸到中環地陷，我就睇得我眉飛色舞，《掃毒》更利害，三個兄弟，一邊唱飲歌「誓要去，入刀山……」一邊開機關槍駁火，愈不合理愈動人浪漫，睇到我眼泛淚光，人間何世，久違了的哥兒們情義回來了。電影最合理的處理是，回家報警自首，但是，沒有人喜歡看。

《救火英雄》，擺明係一部末世主義的英雄漫畫，2013 年12 月24 日香港最熱的一天，反常地掛八號風球，隕石擊中香港，成龍出場加世界末日。雖然得啖笑，發電廠爆炸，香港漆黑一片，主角陷於火海，寓意頗多，真係好值得解讀。

一部電影看不夠意思，三部連在一起，就睇出時代意義。

《掃毒》無法掃除八面佛，《風暴》法治也制裁不到胡軍，《救火英雄》找不到災場出路，電影揭示的問題超越主角能力，他都充滿無力感， 「死路一條」，唯一方法解決就是「玉石俱焚」，《掃毒》的古天樂，《風暴》的劉德華，《救火英雄》的謝霆鋒，因為自己下了錯誤決定，不死無法以謝天下。

三部電影非常賣座，觀眾似乎接受，徹底毁滅，香港重回廢墟，不怕一無所有的信息。

作者:
林超榮

當年一起呢首歌就好鍾意，然後就係：「下... 完啦？」

唔係喎，1 on9好多

但呢套好好笑
搞到我好想睇下續集有冇咁好笑

挑戰耐性極限

手日月
揾佢做未唔洗電頭痴假髪

斷氣方休

林超榮自己拍啲戲都係撚屎戲嚟㗎喇

林超榮
垃圾寫垃圾

Rubberband嘅電影主題曲算唔算世界級？

睇見你髮型就憎呀

或許，陳木勝這種對動作場面的追求才是真正「港產片」的精神，那種（上世紀）八十年代，但求娛樂性豐富，不理故事情節合理與否的作風，其實多年來他都堅持到底。觀乎《掃毒》的情節，本來三兄弟複雜的恩怨，背叛、出賣、復仇，以及兩難的抉擇等等，其實大有潛力發展成一個心理張力強勁的故事，不過導演明顯對這些興趣不大，要的是一場最後的決戰。從一開始，三位主角反覆唱詠的《決戰前夕》就是為了這一刻，帶點浪漫色彩的大廝殺……至於為什麼明明三個警察都是執法者，到了最後卻變成一心要行私刑，直接幹掉八面佛？為什麼明明國際通緝的大毒犯，離開泰國老巢來到香港，還要搞出大龍鳳，到最後卻只有三個現職或者「相信殉職」的警察孤身對敵？又或者為什麼明明兩個高級警員犯事變成逃犯，都沒有人追捕或跟蹤？種種問題其實不重要，最重要的是夠酷夠型。

係
呢套前套都ok 後面就on9都有得笑
第二集就淨係笑自己on9到入場睇

逆流大叔

城記

人在拼命走 盼望能找到新出口
城墻鋼鐵太厚 怎麼呼救
當中多少個 能逃走

教壞哂 搞到香港班狗個個以為自己好撚型

由頭到尾都真係

[8.8.2020 99台]24:45蠟筆小新劇場版﹕黃金間諜大作戰

每次聽到勢要去入刀山

跟住就自動loop左還錢呀師父

個人認為陳木勝最佳作品:
衝鋒隊怒火街頭
危城

拼了所有 斷氣方休
靠我呼吸捲起整個宇宙
縱會失勢 碰上關口
聽到心裡鼓聲穿透 航向那出口

又有小新睇

Rubberband嘅歌算唔算世界級？

對臥虎藏龍真係麻麻喳喎

衝鋒隊同保持通話

夜D見

臥虎

下星期播臥虎藏龍會唔會冇人睇

究竟盧海鵬同佢地有乜嘢血海深仇三個人咁多年嚟非要殺死佢不可？

想睇

好想快啲有得睇小新

剩係討論電影主題曲先

假假地都係最佳外語片

三岔口

覺得還好，有啲悶

星期六睇劇場版 星期日睇正常版

臥虎好睇喎 經典到

在《毒戰》中做毒販夾縫人的古天樂今回飾演卧底，其名「秋」令人想到《龍虎風雲》中的高秋（周潤發飾）也與電影主題曲《誓要入刀山》原唱者鄭少秋有所呼應，電影向上世紀八十年代一些電影如《英雄本色》致敬，非常可觀。電影跨境之地不在內地而是製毒工場泰國，但其頭目盧海鵬又明顯是一個中國老頭子的形象角色（巧合或不，也是《掃毒》中的販毒頭目之一），老頭子最後還出現分身，高如神明，唯有三人齊齊陪葬，方能滅之。卧底跨境化，是否也象徵香港今時今日的身份，已進入不能自主而必須與周邊地區緊密連上，不是共存便是共亡之境？

新警察故事(頭嗰十幾分鐘)

高中睇過臥虎一次

兵同賊不可共存

見到支那怡唔想睇

好似打隻game 打左幾年都打啱爆 咪真係用槍打爆佢

我是誰其實都幾好睇 細個覺得

諗唔明個人妖 點解會喺鱷魚潭救咗張家輝

李安

推手 喜宴 飲食男女

黑驚死清光

一個喺秦國，三個喺香港，本來就河水不犯井水

就係見到佢我先至咁問

轉台睇新聞先

the club呢個有無人開

好似寫咗隻game

睇畸寶新聞啦

睇過飲食男女

張艾嘉

呢個時段係咪個個星期都要係廣告節目

廣告節目有乜好睇

見到pony口窒窒咁好可愛

開個節目畀啲公司課金賣product

睇下有咩買囉

不過其實外國都興呢D節目 只係鞋佬唔開胃
搵D黃店應該易入口D

睇完掃毒嚴厲譴責 就睇香港點樣嚴厲譴責

今晚冇約定的夢幻島

冇

pony

完左了

盧海鵬算唔算好戲

上星期完左第一季，唔知今晚播咩

什麼也沒有

嘀嘀噠噠嘀嘀噠噠

今晚套戲長咗半粒鐘完
足球小將00:15播

原來沒有，從來都沒有

有冇人想做塊墊

做咩嗌我

射穿牆之後就係小新

同埋以為自己無撚敵

可摸以按摩屁屁

眼訓 唔知捱唔捱到足球小將

瞓下先囉

想按摩屎眼

加油 你捱到嘅

又係按摩用具

紅色呢支啱用啲喎

pony個表情

大脾筋

仲有得換頭

如果3,4舊既話 想買黎玩下

塞落屎眼度實好正

698喎，有啲衝動添

屌 7舊水咁貴

最大犯駁位係張家輝咁都唔死得, 竟然仲做埋大毒梟女婿......

超高速按摩屎眼

未試過想試下

竟然有人討論

盧海鵬話睇在Mina份上

討論屎眼

佢老婆咪就係屈穎妍, 又唔怪得...

其實直播賣sex toy應該好多人睇

屌仲未播完

本身仲想笑粒波咁弱 又真係郁wo

搵番Vera推介

震蛋

個波塞落屎眼入面

你可以當sex toy咁用既

唔知有冇細粒啲 想試下發光屎眼

主子見到一定濕曬

不過都好過上次條藍屍嘅
不過可摸耳開多套嘢播下呀 viu
我想見 brain 呀

終於有人同我一齊討論屎眼
個屎眼識發光

咁大甩點塞丫

可能下星期係Brain sell

之前明明話播靈異街

viu 係咪冇錢到咁
要開廣告雜誌

頂係wo 又唔見左既

可能佢覺得佢自己夠塞呢

咁大粒

拳交成隻手塞入去都得啦

其實呢啲廣告會唔會畀廣管局投訴

btw 廣告都咁多人討論

其實幾好笑

口爆魔法 撥裙底 除褲 都未畀人投訴

有Pony 有Thor 支持下

心照一生

誰說白過這年華

係啦 係之前鞋佬唔掂姐仲要藍

做鞋佬嗰陣有人專登開 完全冇人討論

而且pony同thor都幾順眼丫

有㗎

佢又唔係唔知張家輝咩底, 點會信得過, 親生女都冇面俾啦

口爆魔法係咪最後驚畀人warn所以字幕出好爆魔法

如果有 brain 同 dixon
有 kathy 6C 都好吖

家下有pony丫嘛

諗住幾年時間可以改變佢嘛 而且都叫救左佢一命

btw pony 有啲似鄧麗英

15個reply

你地可以開post

唔使啦用呢個啦

仲要大半係樓主自己推

以後咪漏屎

嘩，如果有kathy同6C
呢個時期個廣告費應該不得了

香港時間逢星期六23:00-00:00播出
22/08 - 21/11靈異街11號 The Fearless
wiki見到 唔知準唔準

傾得興起費事轉

可唔可以放個呀b落去消毒
或許我放隻腳入去消毒腳得唔得

仲有下個星期

係就快啦
好想睇

放舊屎入去消毒 係咪舊屎就冇菌

咁夜做 仲要見足45分鐘 想J死人咩

普通人有咁嘅諗法唔奇, 但作為黑社會大毒梟頭目, 似乎唔夠心狠手辣

恒馳 7

下星期再開囉

原來做左就黎45分鐘 唔講唔覺

下個post改改title算 反正接住落

唔好啦都唔會有人推

Viutv99台 抗疫院線 逢星期六 1230/2030/2445 暨 時限熱賣 (7)

屎眼佔左大部分時間

佢對個女好心軟咁 但明明一開頭直直直果度連佢都差D殺埋

btw viu 星期六冇咩好睇 :sad:

有林寶授權都咁平 應該D料好流+mic

睇電影

畀細路用使咩用重料

最憎睇戲

Viutv 99台 抗疫院線 週六好戲勢 時限熱賣 逢星期六 (7)

土生華人，17歲變性成為女人，19歲參加選美比賽便得到皇后的殊榮。而泰國電視台在她獲得2004 Miss Tiffany的頭銜後，便對其進行了一次專訪，寶兒也講述了在做變性手術前後的心路歷程。

其他巴絲心諗
廣告都好討論

放個乾炒牛河落去應該都得

得啊

其實啲嘢幾過癮

如果每星期推到10幾頁嘅話 先考慮另外開

viu 係咪想學日本啲電視咁賣廣告

有冇諗過77台post d手足 晚晚得7,8個reply

講開有啲想食

外國好興嫁 歐美 日本台灣都有

等我倒啲正能量落去先

77 台我通常睇新聞多
不過佢有個茶餐廳大比拼 想睇

安排唔同嘅主持好過啦
brain

會唔會有癡綫佬上去佢 facebook 繼續睇住吹水

96好睇

坐等6C客串
仲有kathy仔

其實77台有啲節目都真心高質 但真係零宣傳

31 仲慘啦 [ssad]

77台星期六 砂煲罌罉 茶餐廳都好睇 可以重溫
星期日就睇神奇旅俠(唔想睇恐怖醫學)
仲有空間改造王 酒勻全香港
平時會睇細路開電視J李麗珊姐姐

飛飛

我都開始留意下77先

星期日梗係睇 超級

依家多左你睇
平時見黎見去都係個幾位巴打

神奇旅俠之後咪chill club

我晚晚有追日常8點半 但真心唔係好吸引到人睇 似電台節目多過似電視節目

viu 播韓劇 焗睇

點解冇 足球小將 post 嘅

播到悶

有時候同一時段99台好睇啲 所以冇咩人留意77台

隊長小翼

隊長小翼(2)

日常8點半似資訊屌打既東張西望囉
星期2最正 講野食
930播D外購節目好撚高汁 冇得上網重溫一定坐定定等睇

日常8點半其實都有靚女㗎 830特工隊嘅Michelle好正

識D野 之前有my叔 依家仲有林泳怡

有 renee

My叔依家冇做啦

冇啦 之前ig講左

可惜
但依家搞緊recruitment 唔知wingto會唔會去

呢D比新果D去啦 wingto點會去 佢直接係Viu開個節目啦

變咗木人巷

過去 viu 做悠雅

客串咋

準備埋位

原來隔離有人推Po

同期續集嘅使徒行者2好睇好多

上個禮拜都有開

推邊個 post 呀咁

推佢啦 人哋咁有心開

其實有冇人睇緊大白鯊 係咪得我一個睇 完全唔見有人講

冇人睇 96

幾時

有冇人睇緊

今日有哪一天我們會飛

[15.8.2020]1230哪一天我們會飛|2030臥虎藏龍

啱啱瞓醒

睇緊

睇返有好多熟悉面孔，好似睇緊Viu TV自家劇咁

有冇人睇緊Midnight run

原來有isabella 仲要做蝦頭年輕版

呀sir好正

19才子畀英國教育展資料笑死

原來隻鸚鵡叫飛飛呀

一諗起個結局就好傷心

阿dee

余鳳芝點解唔去英國

毒L冇人理 簡個mk仔

反晒面

毒L咁細心都要輸

好似有dee哥
呢幕坐游學修段面

係咪得我好唔中意彭盛華

真係好靚
但諗起條友仔咁冇義氣就嬲

到老左唔開心先記起蘇博文 sad到爆

有異性冇人性

對唔住遲咗幾十年

竟然係ran爺 而家先發現到係佢

塊面咁脹嘅

配音版Ranya

你唔講唔覺

脹到我以為唔係ran爺

啱啱我以為我認錯人

尋晚睇完Isabella 依家又有 好幸福

博文

viutv 係咪cut 左著校服咀個鏡？

一開始做嗰陣演員名已經見到有李敏

啱啱播咗

毒撚邊夠MK仔鬥

MK仔把口浪過油

o sor 咁係我記錯時間
仲諗緊係咪好似大陸咁on9 唔想有早戀

佢咁鍾意整飛機 冇得做機師咪做工程師 反正佢係讀工程既

yes

琴晚見到仲好開心諗住睇
點知唔記得咗 兩點先開電視

手工王

咁冇記性

我想問望到獅子山嗰個平原喺邊度

好好睇

永遠都係十八歲

係咪龍翔道果個棒球場？

認得係點五步個棒球場

但唔知係邊

本電影在陳心遙母校九龍華仁書院取景，劇中校名「英仁書院」，是黃修平母校「英華」及陳心遙母校「華仁」，各取一字所組成。 眾演員施放遙控飛機的一幕則在獅子山公園2號棒球場取景[3]。

間學校係咪真係咁大？

即係果年之後就無聯絡？
結婚都唔請佢？
彭盛華同余鳯芝都係有異性無人性

佢去咗英國，以為大家各有各生活

九華真係幾大
成個山頭
但個草地其實同九華距離幾遠下

係咪Helen

因為蘇 自己玩失蹤
一開始飯聚個時有講

個遊戲節目

廢老譚

譚詠麟

見到佢即刻轉台

【今晚8:30有《週六好戲勢：臥虎藏龍》】
發哥 #周潤發 X #楊紫瓊 x #章子怡 X #張震 加持 ！
武俠小說名作改篇！大俠想退隱，
留低一把寶劍，一劍激起千層浪，江湖從此多事⋯

#週六好戲勢臥虎藏龍 #週六好戲勢 #臥虎藏龍
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

有冇人睇

已入場坐定

以下為普通話節目，配以中文字幕，敬請留意。

得支那話，點睇

唔係上面北佬D支那話 算係咁
但呢套冇配過廣東話咩

好似聽緊火星話

啲支那話好崔世安feel

好似得Cctvb 配音組

唔睇字幕聽唔明啊

好心viu搵人配...

頂唔順，轉去睇77台了

咁佢都係咁播返電影版本姐

悠長假期又係無配音

悠長假期又唔係放電視播...
唔好玩啦 黃viu大把野冇配音啦
韓劇又咁著緊 on99

楊紫瓊見到章子怡嘴角含春

係咪有伏筆㗎

整套一代宗師睇吓好喎

其實呢套嘢應該放中午播 那一天我們會飛放依家播

屌我都想而家睇那一天

小新劇場版應該放宜家播

起碼夜晚多啲人討論

今晚冇小新睇

見到播普通話立即轉走咗冇睇

睇咗

啲對白好造作
不過一翻譯鬼佬就覺得好高深好有深度

如果畀屋企人知道隔離台播林子祥 應該會轉過去

林子祥嘅戲唱歌

演唱會

慘

暫時冇事

我熄左電視了

鬼影咁漂

77台健康原因講多D幾有意義值得一睇

向後飛呢下cls

發仔

完全無視physics

屌唐伯虎華夫人d打鬥仲好睇啦

華夫人去左做官女

咁都俾你發現

呢套唔係功夫片，係幻想武俠片

差啲認唔到楊紫瓊
後生表示對佢最大印象係昂山素姬同 Start Trek Discovery嘅 Captain Philippa Georgiou

D輕功動作好好笑
打戲果D都ok既

已經轉撚咗

但係打女來講佢都幾出名

巴打講完果秒就出左場

轉去77啦，講認知障礙，啱老人家睇

輕功明顯威吔拉起
打戲就好堅無得避

巴打肯定未睇過東方三俠果D CCTVB以前成日播

啲影評人最鍾意就係啲輕功
Viu預告剪出嚟竹林嗰幕好似最出名

梗係 打左咁多年又 keep 得好

冇諗過有認知障礙嗰啲自己唔會睇

鬧返你轉頭唔俾佢林子祥就有份

寧願睇東方三俠

講緊點樣預防，大家都啱睇

認知障礙資訊係比身邊D親人睇嫁

誰自願獨立於天地 痛了也讓人看

D鼓聲好煩

俾佢哋見到林子祥真係唔洗轉去另一度
入房打機好過

無謂打交

殘語
完全冇興趣睇

據Wiki寫嘅理解，應該係本身有粵語配音版嘅

我有林子祥演唱會碟 所以會直接播比佢地睇 攬炒算

屌，抱住一絲希望開電視
句句都係支語
插返部switch跳海游水算

當支持發哥李安 出黎了

發哥係配音定原聲

佢自己把聲

原聲

有睇過
有種科幻嘅感覺

李安拍嘅都好難會講廣東話嘅...

一開電視支那話已經即刻熄撚返 ....

佢國籍竟然係台灣國

好耐冇見過瀧澤秀明，原來只係34歲，仲好靚仔

又咩事 究竟幾多人當左佢支那人

我有諗過viu配音組會唔會出動

喺米國留學竟然冇入籍米國

我不嬲都知佢台灣人嚟嘅

只不過冇諗過佢冇入籍美國姐

唯有俾面發哥睇多陣

時不時都有呢啲誤會

我冇誤會過

不嬲都知

佢而家38歲
套野原來四年前

當年香港上應該係配咗廣東話，可惜唔播嗰個version

華夫人出手喇

楊紫瓊馬拉人講國語都係唔咸唔淡

子午鴛鴦鉞

好撚柒 有條纜扣住咗

發哥

馬拉華人應該都係講廣東話英文多?

係咁呀呀呀呀呀呀呀
搞到笑片咁

馬拉人都識好多語言

華夫人好似垃垃地

梗係有配音啦，周潤發係廖啟智配（好似係）

讓你單手，走得甩當你贏

小姐出現了

好撚型

一劍劈死個支那怡啦

死得好好笑

迴力標

真係走甩左

就咁就一嘢劈頭殻頂死咗

俾機會3條友覆卓都輸

比自己兵器秒

講說話比佢聽

用佢把寶劍 屈武器

支那怡真係越嚟越樣衰

試佢反應

張支怡驚到賴屎

呢套算靚

越愛支，越樣衰

英雄都ok 之後越嚟越柒

支那人冇一個係靚的

牛頓：中國撤銷咗物理協議

用劍法引誘佢

你會唔會屌金庸啲武功違反物理

食青春肉體

奉勸牛頓，唔好攞蘋果砸自己的頭

有中國醫學，點解冇中國物理學？

牛頓是中國的

77台 有 茶餐廳龍虎榜

詩英你太偏激喇……
牛頓點會係中國嘅呢？蘋果先係呀嘛

仲未轉台

想睇十點嗰套

有周家怡

小虎 小龍

去新疆就入集中營啦，點撚樣自由自在

星期六日都係專睇77台，聽日有空間改造王

中共呃鬼佬咁

章子怡係咪大陸高官既肉便器？

新疆人都唔會係章小姐嘅樣啊

臥虎藏龍好撚悶

有Crystal

你地有睇 不如幫手推下77台post

如果我見到有post一定推

原來今集係最後一集

張震冇人理

張震咁識玩 玩腳

SM?

咁就食咗

有食唔食

跳落嚟就入咗集中營

由山上面跳落去點唔死

same機都熄埋

應該鐘意痴線佬 比佢插一野就搞掂

下星期終於比番激戰我

終於

如果冇野啱睇
大家可以睇96
0900有大隻佬挑戰野食 0930有魔術師教魔術

10點啦

沒有命什麼都做不了

依家係叢林求生 都好睇

之後再播支那戲架話 96是好選擇

講左好多次呢套唔係支那戲

1115有個痴線佬試哂所有自然療法
都好睇

咁呀
再播有臭閪章子怡嗰啲戲/支那戲
可以過96

11:15一定會轉台

而家77有周家怡

李真就好撚本土台灣人黎
我就支持佢同發哥既姐
成套野得幾丁支那人
就連張震都係台仔 吹到支那戲

有章子怡真係睇唔落

我諗係啲煲東瓜趕客姐

竟然發哥表白先

台仔都係講煲東瓜不如同台仔絕交啦老撚套

斟茶淋濕把劍竟然冇嬲

發哥想屌國際章

講緊啲人覺得崔世安式難頂

今日晏晝港台先有套講霑叔
佢話自己係流亡中國人 愛國但唔係愛中共個套
你地要明白你地要反既係中共 唔係中國文化啊on撚9

冇粵配係少咗人睇

北腔都好難頂

鐵拳無敵孫中山

冇人知佢係女人

呢一段唸起《倭寇的蹤跡》

話說臥虎藏龍影響哂成個華語影壇
好多之後拍既武俠片都有佢既影子

英雄

渣渣輝

呢套垃圾黎 但支那人最愛
因為可以用黎打臥虎 用黎打飛機
臥虎藏龍係全世界出哂名 搞到支那好冇面

不能認同更多

隻嬌龍真係冥頑不靈

名場面

見到呢個消息，真係高興到淚牛滿面
賤輝丫

等到頸都長

芝麻人真係養唔熟

拎枝金mk返嚟

李慕白左膠大愛撚

點解佢哋輕功輕到成隻鬼咁

又控制唔到個場面，又要學人大愛

用過雙刀未

咁都唔斷

屌你，睇到呢度，其實支那怡好撚醜樣

發哥：劍廿三

做乜播幾十年前既戲

其實套戲係咪有隱喻

細個睇啲武俠片成日唔明輕功係咩原理

足足20年

一嘢就漂上幾十米

好明顯
楊紫瓊台灣，發哥香港，支那怡芝麻。
由片頭教到片尾，都係養唔撚熟

楊紫瓊係馬拉

發哥係香港

張震係台灣

鄭佩佩係美籍華人

屌，我錯

邊個放迷香

屌你咩，發哥你唔係沉船下

飛釘

送到上門都唔食啊

寫輪眼

不過依家睇又可以有其他解讀既

燃堂同學

死得未 仲講咁多嘢

中國近年正以一種軟性方式把自己推向外國，電影也不例外。 她指出，周潤發在《臥虎藏龍》(2000)後，有了一種「渴望和平的暴力英雄」形象。《臥虎藏龍》裏的李慕白是柔弱的、和平的，他雖然武藝高強，卻不像武俠片英雄般以暴力處理問題。這形象很吻合中國改革開放後和平崛起的口號(直至最近，日本在釣魚臺列島動作多多，回應才有些微變更)。從這角度看，電影公司的票房考慮反而變得次要。這個「和平的暴力英雄」，又與中共近年對孔子思想的立場吻合。中共經歷文革洗禮後，不再「批孔」，反而特別「尊孔」，近年在外國到處設立孔子學院，宣揚儒家文化。余英時在九十年代中期已指出，中共官方重新尊孔，有假借傳統文化緣飾其政權合法化的可能，梁文道為電影資料館作座談時，也表示中國政府可能需要以儒家思想填補當下政治道德的虛空。於是，由「和平的暴力英雄」周潤發去扮演孔子的作用，說好聽點是維持和平，說得不好聽便是蒙蔽中國人民。是或不是，需要大家去思考。這和中國的大勢又是否有關？我沒有答案。

另一個有趣之處，是自《臥虎藏龍》以來，周潤發開始用普通話說對白，而始終都有些不自然，雖然到了在《姨媽的後現代生活》(2007)已進步了很多。《姨媽的後現代生活》及《讓子彈飛》 (2011)是周潤發回大陸拍片後，表演最出色的作品，從中可以找回他以前那種神采飛揚的香港人影子。然而這兩個角色，某種程度上都卡通化了。在這兩部片裏，他充當的是「中國人」而不是「香港人」，但他用了一種稍為跨張的表演方法，很有活力，很有幽默感，表現出了他在八十年代的神采，非常好看。可能導演也發現了，周潤發不能做一個正式的中國人/大陸人，因為他是一個廣東人，香港人，所以將他的角色演繹卡通化了。另一個角度看，香港人那種神采飛揚的質素，是否要卡通化之後才適合中國電影呢？這也是值得思考的。

張震呢

要死了

訓著咗

李慕白上世做左太多錯事 所以今世做左香港人受苦

一見就扑嘢

大師：武當山清靜地
張震：⋯⋯
大師：細聲啲嘛

完

武俠片幾時可以走出報仇還恩嘅故事大綱

無9聊到一個點，個時憑條毛攞獎

一陣又有 the club

呢套就係走出咗
個面係江湖恩仇，個底係講緊其他嘢

好睇過臥虎藏龍

首歌乜鳩
愛你一萬年

呢套好似唔好睇

賤輝丫

yes 上面有條link可以睇

今次有邊個出鏡

走數激戰

好似都係一樣

咪又係嗰幾個

冇陣安立

頂 笑咗

[15.8.2020] 2315時限熱賣(廣告)

屌

其實係情慾

陳安立粉絲會會長對此回覆作出強烈譴責
並會考慮作出反制措施

熄電視

嗱 我相信有人會睇㗎

一陣睇足球小將又要開返

我淨係想睇 足球小將
但係又唔想又開又閂

啲時間亂晒籠 一時2345 一時2415 今晚2400

Pony

12點做無雙冇人講？

陳安立外交部發言人

呢套野表面係痴拿武俠片
不過其實係西方資金，台灣導演，香港演員
主題曲主唱係香港出身台灣走紅的李玟
（周潤發楊紫瓊排頭位，楊係馬拉人不過演藝事業始終係香港）
章子怡係戲入面仲要透點俾鬼佬睇
套戲最後又歷史性贏奧斯卡俾上面班人攞晒彩

你估當年痴拿條氣真係會好順？

跟稿讀

搵四哥 Pony賣廣告易入口過個武漢鞋佬

係頭先出字幕見到有好多外國人嘅名

呢舊嘢成個自慰器咁

wa diu 一陣原來96有非常嫌疑犯
有冇人睇

可以用嚟幫個閪吸真空

呢個好笑
應該會睇

套嘢18+㗎咩

係 所以好多人話係支那戲真係笑左
呢套搞到支那谷鬼氣就真

我意思係自己一個入唔到場

依家我都成日一個人睇戲

pony 有啲似麗英

頭先佢口快快講左:玩

不過 288 買個自慰器 太貴

留錢買雞排妹果個

呢個燙斗嚟㗎？

你去玩安立啦

幫 pat pat 吸真空

又係按摩機...

仲未計拎oscar的攝影同美指都係香港人
配樂譚盾係美籍

咁大舊點塞入閪呀
負皮！

武指袁和平

係出面震

所以我唔捨得轉台

周家怡唯有睇返重播

劇本個個鬼佬係李安拍擋+貴人嚟

96好睇呀

睇96

督促陣安立粉會長別拿石頭砸自己的腳

真，難得電視睇又咁清，唔洗自己搵
利申上台灣電影睇過同胡金銓竹林比較個段，一直好撚想睇但無心機搵

不過建議viu都係留返96播啦，星期六99播過啲合家歡港產開心啲

可摸耳用嚟玩 跑online

呢部幾錢先

今晚周家怡露出雪白美腿

ROG 3都有得買

咁邪惡...

有冇人一陣間睇無雙

咩嘢無雙

睇
吸引過足球小將

節目表冇嘅

手機都搞到 PC set 超頻咁....

西片版本

非常嫌疑犯
無雙"致敬"既電影

嘩有啲樣衰

有埋散熱器

遲 d 應該出埋水冷 ...

我淨係知李安喺美國讀書又未出名嘅時候

係佢老婆撐住佢

依家新出D機全部玩5G 我唔想要5G啊

其實呢部機係台灣好hit

有冇得用 ig 㗎

台灣出㗎

買一部當 harddisk 咁用

痴撚線 ... 插 m2 ssd .........

雖然章子怡係痴拿雞中之霸
不過臥虎藏龍同一代宗師真係拍得佢好靚

Asus緊係要支持

呢個價唔算平左 但佢又真係送左好多野

呢個我都聽過 無嘢撈，喺屋企湊仔+寫劇本，老婆就返工
一直去到劇本拎獎，中影比錢佢開戲就一鳴驚人

睇開箱真係幾勁

佢最早期作品中國面鬼佬底岩哂外國人睇

thor 做呢個節目真係唔太掂, product 又唔熟, 又唔識 sell 野..
雖然好唔中意條鞋佬, 但真係做得好過佢..

唔想睇到閪佬

有陳安立我一定會睇

呢部係勁 可以打坡仔了

部啤酒機幾過癮喎

露營必須酒

呢條友出名垃圾

賣埋酒

有冇巴打飲過

香檳應該問絲打

落2枝咁少

$299睇嚟都係麻麻

開波

時限熱賣
有酒今晚吹

開咩波

96做非常嫌疑犯

usual suspects

播幾耐

兩個鐘

2粒鐘 呢套好野黎

brain
想大大力索佢件衫
一定好臭

未睇過

終於唔係大白沙

大白鯊都係第一集最好睇 之後果D都冇興趣

屌
上幾個星期

usual suspects 清撚到

好似喺要睇到最後先會o晒咀嘅戲嚟

的士陳： what time is it

屌你老母 今晚又唔使瞓

第一次睇係
第2,3次睇就係要搵佢D細節

btw之前係Netflix上過 都好清

mute撚晒啲粗口

usual suspects 係咪恐怖片嚟

似解謎片

mute晒咁滯

咁樣會認到架咩

爭咩呀 溝埋一齊嚟做瀨尿牛丸吖笨

Hand me the keys! You fucking asshole!

死黑警

係咪抄佢㗎

似

DICKHEAD

呢個反而冇mute

聽唔到紅衫啲英文

屌今日得半個鐘嘅

跛嗰個咁撚冷靜

致敬

youtube一打rog3就見到佢

金色打火機

做返激戰

今次唔好又突然抽起

【ViuTV抗疫院線! 今個週末有好戲陪你!一齊在家抗疫!】
面對抗疲疲勞，一於用好戲同你鬆一鬆！
ViuTV同ViuTVsix喺今個星期六日，依然為你準備好抗疫院線，
等你可以Stay at home睇好戲！🎬

MARK低時間，準時開場：
ViuTV 99台
星期六
下午 12:30 一個人的武林
晚上 8:30 週六好戲勢： 激戰
深夜 12:45 那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅Van

ViuTVsix 96台
星期六
下午1:30 克藍瑪對克藍瑪
晚上 11:45 不道德的交易
星期日
下午1:30 燃眉追擊
晚上 9:00 Theatre 96: 雷霆救兵

#ViuTV抗疫院線 #STAYATHOME #staytogether
---
網絡平台 : viu.tv
Instagram: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

[22/8/2020 99台]12:30 一個人的武林|24:45那夜凌晨，我坐上了旺角開往大埔的紅Van

2030激戰 另外開post

呢套戲算唔算王寶強代表作

幾時做逆權司機？

ViuTVsix 96台 吸引過99

白冰好好j

徐小明

緊身低胸

第三次播？

鄧少

見到警犬比人打到仆街 就算明知拍戲都好爽

郭子健

呢幾個禮拜都係播啲奧斯卡得獎作品

大家鐘意Marriage Story定Kramer vs Kramer多D
Marriage Story
Kramer vs Kramer

又又又播紅Van

有冇人睇紅van

睇林雪

雪雪

禾泰奸嚟㗎咋

掟磚

仲有天佑男神

呢套嘢真係爛撚過閪 又hea拍到仆街

費格遜姓廢

呢套野個陣容其實幾正

爛片

林雪講粗口好正

啲爆頭冇哂
有咩好睇

大家講到咁 都係唔睇了

本書都爛尾嘅野 你expect 啲咩

冇嘢做咪開嚟聽下聲

呢套嘅賣點唔係劇本係網絡小說咩

有乜用丫 拍到咁hea

懷疑開拍果陣佢地未睇哂做故

係
但爛到仆街
最後本書都爛埋
呀Pizza 兄真係

粗口係咪cut晒

小說淨係爛尾
電視就爛尾兼爛片

爛係爛啲 未睇過都可以睇既

當然

嗰2條mk勁快死
睇到呆撚咗

肥雪咁多野講

睇Netflix版本好過

當奇幻片嚟睇我覺得OK

可能我品味獨特

Youtube都有

呢套賣點只有林雪粗口同任達華典型認屎認屁廢老

係咪cut 姦屍呢

咁就慘

當年睇最正係雪哥啲粗口

其實賣點係舊登原創小說

一定cut la

咁有d想轉台

以為咩未定事件簿係viutv識動畫
點撚知又係垃圾RPG Game
比啲港女打丁嗰啲
我玩逆轉裁判唔好？

仲有咩台有野睇

拍到咁撚爛 真心認為應該分返開嚟睇

77台歐聯精華

一陣勁好笑

其實我覺得拍到香港條街冇人係幾犀利嘅

有冇人講下最後原著個ending 係點
唔記得咗

想聽阿水唱歌

我反而想知點樣拍到成條街都冇人

警察實聽電話

黑警實聽電話已經係笑話

報案中心會唔聽電話架

停一停 面對一下現實

速龍

好中而家既香港

想聽space oddity

但係一開頭旺角已經設定凌晨
但係一街都日間巴士 又人來人往
啲舖全部做緊生意

當年話會拍電影勁期待
睇完個個屌鳩陳果

出面有速龍

後製，用電腦執走哂

佢地係實驗品

呢兩句中撚晒

事情去到呢步 大家無謂再呃自己出面一切係正常

明明當年唔係咁理解

宜家睇特別諷刺

最後係咪陷世界死撚哂
有冇講點解佢地做咗target

惠英紅

係咩我記得當年導演定監製話係特登搵凌晨時間拍架喎

惠英紅係電影加入去 唔知做乜9

唔係 好多人未死
好似話呢班人自願？
唔太sure

神婆

我係廟街公廁！

啲戲over哂

好似真係申請左清場同包街架

廟街靈探

核電廠爆炸得香港有事

依家夜媽媽落去廣福道都大把車啦

太耐
我都已經唔記得哂
淨係記得自己睇到後半就開始屌哂老母

講真 選角真係一流
個個都入形入格

你老味出到街

雪哥

俾你會留定走
我淆底會跟大隊最多攬炒

兩大終極藍屍選角失敗令到成套野老尷到

梗係跟大隊

留掛

Janice man 全盛期

5689 5689

好似Yuki比人姦屍？
唔係好記得

肥雪被無視

lv 女

屌你我仲要買左書 揼曬春

爛尾

真識食

嗰陣我記得我係誠品睇到覺得唔對路
直飛咗結局
絲打可唔可以簡單講下個end

之後班架仔做實驗想模擬返當時情況？

上app其實有得睇返

唔太記得 淨係記得呢班友係試驗品 啲回憶係植入
但後尾結局其實好散亂 睇完都唔知自己睇左啲乜

又係哩套爛尾劇

仲有app咩

恐撚佈yuki

好似係
唔係好記得

屌 記得了
條女好似精神分裂咁
仲等陳果拍2嚟解話
點撚知

靚女咪得

其實呢套野冇記錯劇情唔係重點
重點係背後既暗喻

果時係高登追post好正

Pizza 依家都唔知去咗邊

屌佢 寫到爛尾
可能結婚生左仔

恐撚恐 Yuki

當年有睇就知我講咩

真

嘩見到假博士

有機
真人都冇蒲過頭

嚟了

但咁都要執，不過執少啲咁解

講真開頭寫得好好地 但爛尾 😖

佢寫呢本野賺到幾多?

有冇人解到Yuki姐做乜撚
臥底？
完全唔撚記得個故係點

佢之後有出過本書把砒霜留給自己
然後就消失左

算係JM全盛時期

唔記得左 yuki係做乜鳩

9up下 其實懷疑依家睇返唔會覺爛尾 只係當時唔明

幾十萬 1-2百萬掛

淨係吐露港你都封唔到同清場啦

屌 cut咗

JM 好索

印象中呢本砒霜内容係ok
不過淨係睇過下朋友個本

講咩的

黎料

其實嗰度係咩宿

好冇癮

同問

cut咗咩 唔記得咗

死狗個樣同啲爆頭野

好好笑

死啦 我哋係咪染咗沙士武肺呀

佢地點解會咁

而家睇返呢part好好笑

呢幕已經係tv版最恐怖

又cut左

核輻射

爆頭係啱啱呢下?

好似係有幾個小故事合集
係啲天馬行空野黎
我睇個個都好似係講香港政府成日整爛完好無缺既地
然後埋屍落去？

係

屌幾點呀，呢個時候都cut

已經唔記得晒

冇左 好似仲有句粗口

睇過一次但係完全唔記得

爆頭嗰下好難唔cut喎

咁快踩返出美孚

仲要個sit位勁低😂
攰到hi

仲要有力行果到勁

好似有啲鳩

盡力踩3個鐘應該得呱
但首先要夠體力

諗起墨巴個蛋嘅故事

一坐落床就整死左細佬

唔使上山好好多

個故幾好睇

我都成日收到唔出聲嘅電話

隔幾秒嘟一聲.....先生你好 呢度係XX銀行

之前係舊登聽過話係因為pizza 趕住出書
所以後尾個結局9寫

你話本書？我都記得係爛尾，所以套戲冇睇

唔係 有來電但喂極都冇人講嘢

好似彊屍電話咁

你個名

條女對腳

jm正能到

jm對腳正撚到

對腳正撚到

係咪有個係陳健朗

條女正能到

藍毛mk仔

行去九龍

之前睇過人講 係test你係咪潛在客戶
test你會唔會接cold call同會聽幾耐
你聽得耐就會推介比d公司 打cold call比你

鳩劇情準備

華輝啲嘢真係好撚難食

神婆好煩

要加個神婆角色係想點...

收皮啊八婆

唔知點解要存在嘅角色

收皮啦八婆

無同佢返太和

jm對腳

呢part好笑任達華

your name

痴撚線，呢個jm正到仆街

點解jm話冇同又南一齊返屋企??

大埔墟新達廣場
香港華富邨

驚死人唔知邊度

賣去台灣，要講清楚啲地名

其中一個係唔係阿水黎

呢套竟然咁多人睇

話時話
套小說有冇10年

有冇人知JM而家撈咩

後面笑片

唔洗撈啦
好似間中拍下支那戲

拍大陸劇

佢係想表達兩個嘅記憶有問題啫
講咩地方都得 使乜講到咁唔自然

我仲等緊續集

大家太悶

王精套垃圾好似有佢份

唔知要等幾耐呢

應該冇架啦

俾其他人鬧

任達華

-..-

係 之後會唱歌

準備唱歌

Yuki其實係jm9
有冇人睇完知

唱完之後就爆炸

當時曼聯仲有c朗

人妻

幾好睇

好似cut左個撚字

major tom

李尚正都幾撚好笑

專家

係咩結咗婚咩

唔好笑就唔會比星爺睇中

Bowie 仲未死

嗰陣睇到o撚咗
心諗做乜鳩

77台台柱

Yours truly

好似係中國人

80 90後童年回憶

陳果拍啲片真係

差唔多要開新po

自推

著火嚟

成段鳩撚到 講成堆都唔知關咩事

唱完之後就精彩

(7)

竟然要開新po

我都想知

過咗姦屍未
啱啱沖涼miss咗

冇印象所以冇人答到你

燒完 係咪到姦屍

未

其實都係推咗10頁左右

係呢套啫 97前後個期啲片極度精彩

我睇緊d咩

淨係記得條屍喺風水廣場出面

爛撚到唔記得

佢答緊段英文求救

宜家睇都唔明

究竟做乜鳩....

渣渣輝幾型🤟🏻🤟🏻
耶蘇都保你唔到！

jm9

首歌後期係關事？

唔話你知

好複雜 你睇返小說好過

點解咁有興趣睇姦屍

完全唔認得

跟住喺廚房死咗?

仲有冇免費書睇
想飛住嚟睇

冇睇過小說

呢套野份劇本真係唔知做乜鳩 睇到好老尷
講科幻又唔覺似 當佢荒誕咁做弱覺得好低水準 荒誕嘅話睇衝鋒車好過

好似係
套戲未拍到

春代

春代我笑到仆街嗰陣

新冠肺炎

老母有特殊辟好

條泡仔

好似話佢係架仔d女 佢係唔會中幅射咁入黎做實驗的

test下自己記憶啫

天佑好靚仔

你偷我哋嘅

人又黃

條架仔是咪好人嚟提天佑水？